11名無下站登機證內地旅客滯留機場5日

11名由迪拜來港計劃轉機返國的內地旅客，因未持有下一個目的地的有效登機證，滯留在本港機場禁區的轉機大堂踏入第5日。航空公司雖然願意接回他們返回出發地，但遭旅客拒絕。

這批內地旅客上星期六乘搭阿聯酋航空EK380班機抵港，機管局說，按現行措施，航空公司在外地接受旅客登機前往香港過境或轉機時，須預先確認目的地接受轉機入境旅客，並在出發地點完成登記手續及持有登機證列印本，行李亦須貼上目的地行李標籤，航空公司有責任了解各地的入境限制及檢疫要求，避免旅客滯留機場。

生化襲擊

拒你老母絕
直接槍決班支那豬佢啦